[電訊巴打電訊超班] 三月十七日谷草九場夜馬賽日討論區II

馬PO第二期精選龍虎榜 (未計算13/3成績):
中出大俠 1005.5
長井 431
扑濕瑪莉 323
華可可 262
天堂之門 254.5
屠殺馬會 192
金仕芬 160
T. Partey 155
蔚藍海角 98.5
尊兄 95.5
迴光物語隔離 75.5
智高無上 14
F_TOTTI -7.5
俊歡騰 -10
Greenwood綠木 -14.5
梁家俊(無傳承) -33.5
郭劍橋 -40
大衛希斯 -43
蘭仔 -54.5
Goldonsixty -70.5
夕陽紅 -70.5
bot -74
屌撚左 -74
覓腸 -85.5
新力必 -88
宮澤有紀寧 -89
冬天沒有雪花 -90
單挑冠軍 -98.5
福逸 -99.5
Win神Ho -99.9
波利 -101.5
時時精綵 -105
南珠隻狗 -113.5
しっぽ -119
彩虹RB -137
艾力臣 -159
拿樸迪 -174.2
心靈投注 -174.5
當家精選 -179
火箭拳王 -182
冼毅力saint -189
Adnan_Januzaj -200
蜻蜓點水 -200
我愛摸lin佬 -207
大外一氣 -214.2
人一世勿一世 -225
なつめみお -236
迷柏寶 -237
奧書 -240
方嘉藤惠 -254
七色交響曲 -254
切柒裂桃 -257
真心呼喚 -281.5
小川ともみ -297.5
甲乙丙丁 -313.5
金世正 -318.5
zacpurton -325
吳宗憲騎加州雷電 -380.5
烽煙 -402
Saho -425.5
Priestgod -436
寶高 -530

13/3馬PO精選:
R1 友心友型 (烽煙) 輸
R1 得勝多 (華可可) 輸
R1 勇眼光 (大衛希斯) 輸
R1 對衡之星 (波利) 輸
R2 星洲司令 (宮) 輸
R2 勝得精彩 (小川ともみ) P$29
R2 幸福笑容 （蜻蜓點水）P$10.5
R3 雷霆戰駒 (蔚藍海角) P$21
R3 榮冠大道 (南珠) 輸
R4 天地同心 (冼毅力saint) W$48.5 P$18.5
R4 福星高照 (なつめみお) 輸
R4 帝豪寶駒 (俊歡騰) 輸
R4 美活人生 (Priestgod) 輸
R5 好好學習 (saho) 輸
R5 共同勝利 (方嘉藤惠) 輸
R5 美麗滿紛 （甲乙丙丁） 輸
R6 富高八斗 (覓腸) 輸
R6 順意寶 (Partey) 輸
R6 志力同心 （郭劍橋）P$26
R7 二郎 (扑濕瑪莉) 輸
R7 錶之智能 (大外一氣) P$25.5
R7 福逸 (福逸) W$42.5 P$15
R7 帝豪福星 (人一世勿一世) 輸
R7 遨遊戰士 (金仕芬) 輸
R8 合夥贛勁 (智高無上) 第四
R8 鑽飾貔貅 (長井) 輸
R9 天天精彩 (冬天沒有雪花) 第四
R9 進力之城 （寶高）輸
R9 錶之銳（火箭拳王）P$71
R10 心中有馬 (Win神) W$151 P$38.5
R10 駿龍飛騰 (蘭仔) 輸
R10 聰明導彈 （奧書）P$18

Lm

人一世

屌你老母

1001食屎狗

Bogo

40中1 邊個都燥啦

50k 阿算

慶撚到

有冇買阿

阿無羊

買撚左

仲好

落地獄啦 仆街

你40中1都仲買愛隊

黑撚死佢

Bogo真係由朝賭到晚

點賭40注一日

輸到on9

買kane入波先

編號由9712去到9833了

阿禁屌

角球回得咁快

阿

Esr

睇到心臟病

中楣

阿fg

88 son

下？？？？

阿狗真係賤種隊

南狗

88 all

你41中1？？？？

點搞

熱ng

齊墜啦

中撚夠柱未

又中柱

我裝返注香先

必，你隻melody belle今日贏左破紀錄喎

我皇新星！

好！ 好！ 好！

我皇唔借垃圾！

點搞...

買埋未

賣C8比你地

O仔我地要返

希望有人5分鐘內貼O仔圖

同必爭女

黃潛幫手追數

12M!

嘩！！

衝出嚟柒

Sanchez炸彈人

Lamela

笑死

籌左幾多錢

一齊係ifc落返黎？

好波送角

試下俾多角

你又中

7.5單頭
8.5串祖

又收兩注 點夠你玩
岩岩先係IFC落返黎

傻閪祖頂撚住

kane喺熱真係蹉跎歲月

我阿

佢應該去接benzema班啦

真

你有咩高見

森多7.5b 8.5s

早晨

熱火

馬po早晨
又出左排位了

HKJC今年唔播金拖鞋賽日?

年年旺 12檔
慘

鋒芒快露陳蛇1檔
又要賭了

13係咪第一次用細潘同我薛

收米

知道必勝唔好整埋啲五檔三疊就得
最驚原來係鳩跑一場先落三班

呢場會唔會大熱

3 場4班1200，咩料

有拉縮吸下飛仲好

鋒芒快露 陳蛇

1w3p

薛唔係
但係個次唔試當家猴王,仲諗住13永不錄用添

Gym room打j個post del左？
利伸，搵比人睇

第9場好睇到

真係搵比人睇
你地有無back up?

咩post

陳志雲批大台調動節目弊多於利 讚ViuTV走啱路：話題性嚟講已經贏咗

賭仔黎計佢都叫成功
收到手

細潘有呀，咪之前魅力星光

欄主圓：薛恩是一位優秀的騎師

仲賭波？

多得阿仙奴反cup先追返少少...

日本自己乜撚都有得賭 競馬競輪競艇
海外有自己馬先開
唔似狗會好多海外馬都有得買

PR 話UAE DERBY / Godolphin mile 日本有馬跑不過冇得賭

唔係G1唔會開
仲要指定咩G1先開

希望今年狗會可以開埋Godolphin Mile

你就好 我輸晒

別來無恙？

呢幾日輸晒上個月贏果啲
而家賭到心灰意冷

d馬廢到唔想睇

買咗PSG 想問下咩事

琴晚又話唔賭 反手到

四班千二成日拆兩三組
啲欄主就拎一大堆未得既長路馬去學嘢順便減分

正選陣輸比榜尾 癲撚到

仍然贏2檔應該又要馬王飛

牙圓book唔到騎師定痴q左
陳蛇何妖莎拉

西正1605

尋晚終於甜睡到

好彩無買

今年好似阿拉伯馬擺頭場，應該可以播曬其餘八場

打和？

1605 賭？

唔播嘅我就去DRC睇Laura 算

跟我正賭算

你中4串5贏到開巷啦

唔係最多播七場咩

50k阿狗

有返個本

新加波啲傻閪都播緊8場

奧迪加特 permanent transfer

No

而家係限場數定限時數，因為以前好似係後者

ok啦

今次又玩唔玩埋阿拉伯馬

冇所謂呀，咪一齊死囉

佢反施丹

潘頓 箭意

好

唔買

星期三all in

限時數，360p都播八場啦

昨日先講星期五
咁快轉軚

南狗不死人

我踢波風格幾似Casemiro

有無賭神分析下第9場

賭仔真係唔可信

派我100做生日利是
聽日生日

法國球壇爆出恐怖事件，巴黎聖日耳門(PSG)周一(15日)凌晨比賽期間，迪馬利亞同馬昆奴斯哥利亞嘅屋企分別遇劫，據報迪馬利亞屋企被打劫期間，老婆仔女更曾被「暴力悍匪」短暫綁架。迪馬利亞喺比賽中途收到消息，即時含淚離場處理，PSG亦意外喺主場1比2輸畀南特，暫時未知迪馬利亞家人安危。

PSG今場42分鐘由達斯拿入波領先，但59分鐘就被追平，當時場邊氣氛異常緊張，PSG總監李安納度看台上得悉事件，隨即走到教練普捷天奴附近對話，普捷天奴第1時間將迪馬利亞換出，仲陪住呢位阿根廷球星一齊直接離開比賽場地，迪馬利亞走嗰陣亦眼泛淚光。雖然普捷天奴冇幾耐後重返球場，但PSG喺72分鐘再失一球，最終以1比2輸波。

李安納度事後證實迪馬利亞屋企遇劫，不過消息指事件比想像中嚴重，法國媒體《RMC》形容匪徒係「極度暴力」，甚至傳出迪馬利亞老婆同仔女曾「一度」被綁架，令氣氛更加緊張。PSG巴西後防馬昆奴斯哥利亞父母嘅屋企，據報亦喺同一時間被打劫，《巴黎人報》指事件係由一個有組織嘅打劫團隊所做。

PSG教練普捷天奴賽後表示：「今場發生咗一啲足球以外嘅事，可以解釋到下半場嘅情況，呢個唔係輸波藉口，但肯定影響球隊作戰能量，完場後所有人都冇談論過足球嘅事。」迪馬利亞家人喺英國效力曼聯期間亦曾遇劫，事後佢哋將社交網上所有家庭照片刪除，以免成為不法之徒目標。

無錢

我錯囉咁點啊

七 最近還好嗎

唔好 今日好灰
聽日都灰 打後都灰

後日返谷草會好㗎喇

蔚XX角損人利己

福朵 (E324) 蘇偉賢 田泰安

佳景福星 葉楚航 快操 沙田 全天候 26.6 23.1 (49.7) (梁家俊)

優達星 葉楚航 快操 沙田 全天候 27.7 23.6 (51.3) (賀銘年) 膠囊大王

有理共想 葉楚航 快操 沙田 全天候 32.1 27.8 25.1 (1.25.0) (梁家俊) 正時機

神朗金剛 葉楚航 快操 沙田 全天候 32.5 28.5 23.4 (1.24.4) (莫雷拉)

攻頂 賀賢 快操 沙田 全天候 27.3 24.2 (51.5) (潘頓) 虹鴻

虹鴻 賀賢 快操 沙田 全天候 27.3 24.2 (51.5) (梁家俊) 攻頂

金像非凡 羅富全 快操 沙田 全天候 29.0 26.4 (55.4) (田泰安)

美麗歡呼 蔡約翰 踱步 沙田 (千八教閘) (千八教閘) 慢操 (莫雷拉)

無敵勇士 文家良 快操 沙田 草地 26.5 22.9 (49.4) (蔡明紹) 小鳥敖翔

富存大師 呂健威 快操 沙田 全天候 29.1 25.8 (54.9) (莫雷拉)

金鎗六十 呂健威 快操 沙田 全天候 30.5 27.5 26.6 (1.24.6) (何澤堯)

牛安

金鎗六十 呂健威 踩死騎師 沙田 全天候 (何澤堯)

拉縮有冇咁神心
蔡虐畜啲馬教閘都自己嚟

「在90年代至2000年初，每場波我可落注5至10萬，多年來賭波已合共輸咗七百至八百萬，到依家最多只敢賭幾千元。」
「賭波輸多過贏，我的忠告是千祈唔好賭波。」

阿蔡打吡日手馬想幾win

三班千二都要拆組係咩事

福蛇與你 每日一味

轟咗落去psg

速遞奇兵

WELLINGTON 福逸 D176 114 +18

?

福蛇

當年創世紀劏馬克羅斯都好似冇加咁多

假撚到

1605 已經去到15.5角大

好耐冇見過有馬蝕咁多磅贏

都係18分

龍子爵加踏步雍容爾雅

外仔勁搏同俄國君王平頭大熱5.5倍

潘頓棄騎
一出即勝

歷代短途馬王黎計
我都算好馬
下下3倍 4倍咁救返班爛賭仔

半大易撚到傻

又贏

平磅贏咗蝦腸先

我2.5/3

馬王

Caspar Fownes offers olive branch to Zac Purton in the form of Classique Legend #HKracing

仲諗緊馬po 24 冇人討論1605

原來迖先係破冰船

忠心角大流浪者都斷 有無貢黑...

我七十幾分果時 你地都係咁笑我架
而家證明左我自己

潘狗未take offer

只係睇而家D對手
平磅都係驚唔狂放/留一留既錶智

阿般呢次頭痕囉

潘達狗
巴度騎我啦
有得破冰都唔破 無咁笨柒既

要福逸好過

你仲係度

緊係唔騎達狗啦
當我潘係咩先

“I never hold any grudges, it’s not my style,” the trainer said. “Going forward, he’ll ride for me again obviously, there’s no doubt about that because he’s such a great jockey. I’d say we’ll probably start up some time in April and see what happens.”

就算唔揀騎應該都唔驚

四十多碼世界波

覓腸又賭球

1:2=.=

又中

Meanwhile, Fownes confirmed Classique Legend’s younger half-brother Aethero will remain on the sidelines for the remainder of the season as he continues to recover from a tendon injury.

忠勇88

欄主圓立心要同蔡虐畜死過既
點都要用阿般架嘛

上場11 前場14 大前場獨自刷17 依場先無角球大?

第十場 –「甜睡密碼」

獸醫報告，「甜睡密碼」於賽後翌晨右前腿肌腱受傷。「甜睡密碼」必須通過獸醫檢驗後，才可再次出賽。

霍清

@當家精選

日文字

莫雷西養唔熟

馬匹退役 / 取消登記
以下馬匹已取消登記:-
馬名 Horse Name 烙號 馬房 取消登記日期
眾善積福 CHARITYDREAM B334 鄭俊偉 13/03/2021

唔怪得我訓訓下醒咗

2.5/3返住工一開見到收錢感覺好爽

仲叫緊 3:2 2:3 3:3

華棟點樣賭波輸咁多
呢度個個都執

係咪終於頂唔順拉叔
發現爭冠都係要用番阿般

對於潘頓嚟講，佢本身並無即時應承方嘉柏，畢竟「川河達駒」之前仍在從化操練，加上「福逸」昨日精彩的演出，但佢亦啱啱向我地《東網》馬經記者透露已落實騎「川河達駒」角逐G2短途錦標，佢亦非常期待夥拍呢匹短途好手上陣。

福

睇完星期六我都頂唔順啦

頓真係唔話得

睇黎方狗真係立心爭冠

頓為左破冰，垃圾馬都肯騎

點捱

on9

星期一澳職獨腳戲=假波

兩隊有無諗住擺返個keeper

下唔騎我福

屌你老母蔚藍海角

1605得我針曬

垃圾得過福逸？笑45笑4

咁都唔拉低卡馬奧

川河達駒跑輸比當家猴王
輸比隻2班1000馬
呢隻真係笑撚到仆街

嚟香港第一場熱身姐 今場嚟料

Altior，退役啦

Shishkin

Altior好似唔係同Shishkin同場

屌你老母咪又係要用返潘

係，shishkin 跑聽日altior跑queen mother
Chacun pour soi贏硬啦,贏埋應該追到altior 175 OR

返完工，好開心！

捱多2星期又有假放

我撐first flow同politologue

呢幾日方狗輸嗰d全部都係雷閪騎

咩話 露營友咁快去屌西

呂宋火山大地光芒既成事實全部落澳洲

要照顧下南半球嘅馬主

腎著又冇腎
有康

去澳洲做愛？

復活節復活到？

假都拎撚埋賭撚爆佢老母臭閪
14日跑8次馬仲有歐聯

早著又冇腎仔

我都拎左7,8,9

癲撚到

馬會復活節

奧老師請你帶領我中一次六寶

牙康歸隊腎仔又唔見

呀康塊面

打完科興咁
希望佢快啲好翻

康真係臉癱癱地

希望阿康快啲好番

雖然今次冇腎仔，但阿康終於回歸
係咪可以期待一下星期五

牙康打左科興定俾人打

其實早著可以考慮下唔出樣

東方

日文字呢，肯入公會未

屌你老母蔚X海角迫害
友誼至好復出又對住啲美麗笑容 包裝太保 足金好球
係咪想迫死我
X藍海角吃屎

仆街用公會分換第二張mcqueen ssr諗住凸上去
跟住第三張要900分

我好似仲係得10分，點拎

外仔屌老母臭西

我屌原來樂益善又換人

我正終於收工

要睇哂mcqueen同米浴個故事拎SSR先

睇哂拎哂了

好彩無賭
鳳凰唔去角

屌你老母臭化閪星期日我潘10win?

牙康個咀

牙康講野辛苦到

唔怪得呀康之前唔做啦
攪乜呀塊面

屌你老母蔚藍海X乜撚野蟲草之凰改埋啲鳩名食屎

我試過好似呀康咁

Dubawi X Minding

Coolmore過幾年啲良血馬真係多撚到

好撚狙得

試過牙肉發炎個嘴會歪左咁

七色SIR

喂啊拿生 你講下隻嘉應之星
你又話佢重磅 又近績唔好成日2233
而家拍住幸福笑容單打獨鬥贏半個馬位

咁醫咗幾耐先好

呀康會唔會打左科興搞到面癱呀..

阿康都醫咗成兩個幾月
依家先叫做出番來做節目都仲係歪歪哋
咁佢上兩個月可以嚴重到咩地步

我錯囉咁點呀 係咁架啦跑馬跑馬

屌你老母香港足球-1.5/-2同人地踢到55波
不如出我啦臭閪

你要咗東方？

YES
早知WHATSAPP飛馬班友拎料

落撚到-0.5

有齊康腎先睇

見到條薯片就唔開胃

澳職半大輸返俾佢

田叔

我康對賽馬熱誠 真係好撚感動

呀康快啲好返 好開心聽到佢做早著

康腎 最佳拍擋
好心 馬會搞個最佳節目
腎著

有時啲野唔洗睇近績架賭馬

一定係

方蛇章名先係

但要睇咩場地出擊
谷草先

之前一等呀康等左勁耐
而家好心痛

喂啊章Ming同埋啊...啊...啊

章明

章Ming住屯門

你有無屌佢

方方章章

薛家燕真係好慘
對住夏蕙姨尊狗唔夠做
揹133對住輕佢十幾磅百步穿雲一騎就彈甩

屯門邊度

喂在下叫方駿暉呀唔好意思

正叔晚餐未？

喂在下叫方駿暉呀

點解屌佢

喂係方駿暉我想問問隻第7場既7號

用把口交

食左
番工做撚死

市中心定置樂

惺咁渣ga

七蛇迷方

唔迷方唔通迷蔚啊?

好撚近
以前係置樂成日去食八方雲集
不過執9左

老了唔掂

海外馬
蔚藍海角

錢大媽

正叔幾多碎？

屌好似變左膠友po咁

屌an機系統更新完入驚就彈

17碎

你同我年紀差唔多

你唔迷？

點球
外仔

我an機冇事喎

不老英雄不老傳奇不老精英

射失點球

無腎睇鐘落唔到下場

垃圾

我落場算啦

我更新咗上11就咁

睇住許怡由冠軍練馬師到最後無牌
好唏噓

翠河

最記得為左佢跑場4隻馬既 2300

點解琴日隻謀勇兼備唔用鬧鐘 用左就應該贏到

英愛嗰套喺香港
已經唔太work
肥夏肥卓許怡岳敦肥胡

喼神遲早都應該走

悦河
超霸

謀勇兼備係咪黎跑女皇盃？

係

超霸贏完場重地跟住唔識贏

用左可能發揮仲差

唯獨外你跑完司馬都來香港跑女皇盃

乜撚嘢hazard 又傷

@必

好彩我仲係10....

唔係
有澳洲馬
會好D
不過GAPSON 都係算9數
60隻馬永遠練唔掂

威信英明唔跑阪神大賞典
大哲學家熱晒 老母華
笑一笑次熱 武豐搵你買
Shoryu Ikuzo 第3熱
緣厚情摯第4番人氣

騎師debuff

咁佢實夠數嘅
玩精兵制

一隻福逸都幾w啦

笑一笑 華格納 二公子 呢3隻出親次次得個熱字

G2 咪熱
G1 完全陪跑

我以為係改歌詞

日本隊暫定係呢兩隻？

創世駒黎唔黎？

馬PO第二期精選龍虎榜 (已計算13/3成績):
中出大俠 1005.5
長井 391
扑濕瑪莉 283
天堂之門 254.5
華可可 222
屠殺馬會 192
Win神Ho 126.6
蔚藍海角 121.5
金仕芬 120
T. Partey 115
尊兄 95.5
迴光物語隔離 75.5
郭劍橋 -2
F_TOTTI -7.5
火箭拳王 -9
Greenwood綠木 -14.5
智高無上 -26
梁家俊(無傳承) -33.5
俊歡騰 -50
福逸 -52
Goldonsixty -70.5
夕陽紅 -70.5
bot -74
屌撚左 -74
大衛希斯 -83
新力必 -88
蘭仔 -94.5
單挑冠軍 -98.5
時時精綵 -105
しっぽ -119
冼毅力saint -125
覓腸 -125.5
宮澤有紀寧 -129
冬天沒有雪花 -130
彩虹RB -137
波利 -141.5
南珠隻狗 -153.5
艾力臣 -159
拿樸迪 -174.2
心靈投注 -174.5
大外一氣 -177.7
當家精選 -179
Adnan_Januzaj -200
我愛摸lin佬 -207
蜻蜓點水 -208.5
奧書 -226
迷柏寶 -237
小川ともみ -250.5
七色交響曲 -254
切柒裂桃 -257
人一世勿一世 -265
なつめみお -276
真心呼喚 -281.5
方嘉藤惠 -294
金世正 -318.5
zacpurton -325
甲乙丙丁 -353.5
吳宗憲騎加州雷電 -380.5
烽煙 -442
Saho -465.5
Priestgod -476
寶高 -570

我當年就係睇完隻超霸
先識得咩叫4分3兄弟

唔會

未有消息

烽煙條友輸多場就尾2

好緊火

又回到最初的起點

高松宮又要睇武豐點樣騎輸隻拉丁城市

尾2果位揀果隻美活人生有p wo,做咩-40

放聲歡呼贏硬啦

馬PO第二期精選龍虎榜 (已計算13/3成績 - Edited):
中出大俠 1005.5
長井 391
扑濕瑪莉 283
天堂之門 254.5
華可可 222
屠殺馬會 192
Win神Ho 126.6
蔚藍海角 121.5
金仕芬 120
T.Partey 115
尊兄 95.5
迴光物語隔離 75.5
郭劍橋 -2
F_TOTTI -7.5
火箭拳王 -9
Greenwood綠木 -14.5
智高無上 -26
梁家俊(無傳承) -33.5
俊歡騰 -50
福逸 -52
Goldonsixty -70.5
夕陽紅 -70.5
bot -74
屌撚左 -74
大衛希斯 -83
新力必 -88
蘭仔 -94.5
單挑冠軍 -98.5
時時精綵 -105
しっぽ -119
冼毅力saint -125
覓腸 -125.5
宮澤有紀寧 -129
冬天沒有雪花 -130
彩虹RB -137
波利 -141.5
南珠隻狗 -153.5
艾力臣 -159
拿樸迪 -174.2
心靈投注 -174.5
大外一氣 -177.7
當家精選 -179
Adnan_Januzaj -200
我愛摸lin佬 -207
蜻蜓點水 -208.5
奧書 -226
迷柏寶 -237
小川ともみ -250.5
七色交響曲 -254
切柒裂桃 -257
人一世勿一世 -265
なつめみお -276
真心呼喚 -281.5
方嘉藤惠 -294
金世正 -318.5
zacpurton -325
甲乙丙丁 -353.5
吳宗憲騎加州雷電 -380.5
Priestgod -398
烽煙 -442
Saho -465.5
寶高 -570

去跑大阪盃
同鐵鳥 戰舞者決一勝負

2000米

屌，咁點解香港馬唔去高松宮搏偷雞

烽煙
第一屆 包尾
第二屆 尾二
第三屆 暫時尾三

烽煙 -442
Saho -465.5
寶高 -570

開始拋離群駒，我就快頂唔住尾二個位

唔好玩啦
日本出隻野田重擊連日本G1 贏唔到走來香港贏G1

17/3 馬PO精選:

沿用1W3P賽制
報名賽事時請用 R_ 馬名 (User名) 格式
今次報名時間係星期二下午9點至下午11點
是次精選只限先前已參賽會員參加 (名單#395)
由3/2開始，連續五期本地賽日無參賽嘅會員會被取消資格

每場可選的馬數目不限
但精選心水馬只可被揀選一次
次序以回覆ID(#xxx)為準
邊個reply開始計/截止就跟連登個鐘

以下會員連續三期沒有參賽:
夕陽紅

以下會員因連續五期本地賽日無參賽而被取消資格:
畫個大圓圈
SakaXhaka
岩田剛典
買韋達會發達
做撚到仆街
跟方駿暉贏大錢
女朋友係貓
單身楊明㫻
潘頓正賤種
上了別人的妞
JohnSize
晏菲路8號
馬王威爾頓
李宗盛

騎果個連續兩星期都有重賞落袋
不過G1次次鳩跑

俾個18檔好過俾內檔

嗰場2隻日本馬
揀左敦倫塔
真係要驗腦

好想武豊贏一次朝日杯FS

呢個係人都想
可惜真係無緣

戴圖理贏七月盃未

呢兩三年個樣老左極多 1月果陣諗住佢腰痛會順便退落嚟

希望佢快手退休

問A 巴
高仕登點做野

的場文男騎到60
佢9成9都係

年到60都un 下un 下 活力好多豐哥好多

我同條老坑無緣

潘過日本發展未

真係笑撚死

唔識日文冇得攪

Un得仲勁過岩田

JRA 個全G1制霸牌仲有冇機會拎出來俾豐哥

明明有第二 都比佢整跌埋 un上un 落

好想去一次大井睇的場叔

唔知地方馬易唔易賭

次次都有進步

高仕登表示佢都想搵隻綠洲夢咁嘅短途馬
Calyx唔傷佢都有機嘅

其實地方 芝 馬
有乜出路？

大宇宙 笑臉迎人

佢退休我地都未去到旅行

服部茂史

屌
早知舊年去睇麥晴欣

話說舊年麥晴欣同希蛇上左個日本綜藝
有冇人有睇？

同一集有個地方騎手
叫鴨宮祥行

好撚靚仔
不過好撚廢

全日本得北海道同東北唔知邊個場有草地
地方芝馬跑唔移籍去中央冇出頭天

切柒又去咗屌女？

你都係

我都想有女

申請咗入會了
用模擬器喺電腦玩

加了

邊個話女朋友先屌得

對關本玲花有冇興趣？

幾多年後可以見到佢冠軍

你又啱

但無人比我屌

都可以
好過宮下大媽先啦

到時馬po 大家到去晒和合石

每次新季擺佢喺第1

d妹妹仔見到你都水浸。。。。

阿記

Win神Ho 126.6
蔚藍海角 121.5

比呢兩個人正數，該煨囉

又係你自己講嘅

不如問國寶幾時可以贏Arc

牙康咁都要出鏡

其實佢咩事?
係咪面癱?

就住嚟拍佢都唔掂
好似啲人中完風咁

打左科興?

冠寶駒 20.1/20.1

個嘴歪哂

蔚山現代
水原藍翼
海登咸
角球大細

七色sir俾料

你俾未

我七真係好jer得

猁終於贏盤

岩岩睇早著先機
有冇人知黃志康做咩事？
無見一排個咀同面歪咗
好在講嘢都清晰

馬po早晨

田叔而家先起身

佢都搏到第2 第3比你睇 我覺得佢又無拉wor

隻資本家 我覺得係郭能隻馬搞9佢先輸 呢條能樣應該釘牌

雷狗打手又出黎喇

牠迫害我

係 根本場場都要紅旺咁單人領放 慢步速都唔應該走上去

準備午餐未 7色sir

想餵牠吃

好
撚
眼
訓
屌

屎？狗糧定豬餿？

好似係三叉神經感染

隻加州凱歌 我覺得係莫雷拉隻馬搞9佢先輸 呢條能樣應該釘牌

頭先工作中

咁慘佢仲好後生
希望會好返

潘方破冰未

總之整到閪拉輸馬嘅人全部都要釘牌
果然係馬場黑社會

勝賢 方嘉柏 快操 沙田 全天候 29.8 28.2 27.0 (1.25.0) (陳嘉熙)

倬躍錦標 大衛希斯 快操 沙田 草地 28.0 28.2 24.6 (1.20.8) (楊明綸) 大有心得, 包裝永勝

包裝永勝 大衛希斯 快操 沙田 草地 28.0 28.2 24.6 (1.20.8) (潘頓) 大有心得, 倬躍錦標

無心睡眠 大衛希斯 快操 沙田 全天候 33.0 29.8 27.7 (1.30.5) (梁家俊)

機緣巧俠 文家良 快操 沙田 全天候 28.6 27.0 26.1 (1.21.7) (巴度)

牛安

G2會騎川河達狗

乜加州凱歌係放咩

我有講過要潘明輝 潘頓 馬雅 波健士釘牌咩？

咁呢個係事實 仲有郭能依家仲未知會唔會被人釘牌

你話你雷狗打手係事實？

同埋check下撚叔幾撚無辜先啦

Pr又出公海出post宣傳打吡

莫雷拉係你老襟
同個條何妖一樣咁撚on9

如果4月欄主同阿般破冰
阿般有冇機會追番上去做冠騎

迷潘多數賢達

無

阿康勁慘

我迷潘但依排係咁俾佢擊殺

勇敢皇者唔通唔賭

你失敗

1800先

咪1800

我無講過我係雷狗打手

借財仔訓身潘騎王

一齊

你估一開賣有幾多倍

借幾多

50個

我係彭蛇打手有冇人支持佢

你隻馬係有料既使驚比人燒
又唔見超霸比平海燒死

你無風打手

大紅蜂61 +9
我shit又比倒屎逼害

買之前講聲，俾其他無你買得咁大嘅手足買咗先

一陣比某冠軍騎輸又有人出黎話要釘xxx牌

我陳騎算啦

迷雷既人到底諗咩

點解迷雷？
巴閉囉，英雄主義，疊馬。
我唔妥你，我可以攝你；
我唔鍾意你，我可以挨你。
𡃁仔你睥咩呀？出嚟隻揪呀！（講咩呀死老襯？！）
隻揪呀！
揪我吖！揪吖！
我揪你你揪我，點呀？
你見過塞車未呀？你見過墜馬未呀？
你話莫雷拉你偶像吖嘛，你見過莫雷拉未呀？
馬場揸fit人吖嘛，好巴閉呀？
你知唔知佳龍駒拉停咗佢掹唔到；
你知唔知佢親眼睇住佢條隻馬，塞，佢救唔到。
你知唔知莫雷拉諗緊咩呀？
話畀你聽佢唔想做揸fit人，
佢唔想做黑社會，
但係佢冇辦法，冇得返轉頭。
係呀，每個人都有偶像，我都有。
其實，迷唔迷雷，我理唔到咁多，
但係我想話畀你聽，行錯路，冇得返轉頭。

隻揪呀！
揪我吖！揪吖！
我揪你你揪我，點呀？

南狗好惡

喜蓮蔚星

藍天之星

海島材子

攝內欄蔚藍海角反應相當好呀，智慧神駒無啦

好望角

又爆

獨角寶寶

星期三有你愛駒（威星神駒）

如果可以佢一定jer死巴度

接近終點 2021墨爾本盃 蔚藍海角贏呀

金拖鞋嗰幾隻實力馬執咗外檔

最憎豐 吉田豐

幾時肯賠番個W比我？

馬匹易廄
以下馬匹經已轉換馬房:-
馬名 Horse Name 烙號 由 轉至 易廄日期
翡翠劇院 JADE THEATRE A040 文家良 姚本輝 16/03/2021
美麗友盈 BEAUTY AMIGO C124 大衛希斯 文家良 16/03/2021
甜心寶駒 HONEY BEE E070 大衛希斯 文家良 16/03/2021
宇宙經典 COSMO CLASSIC E212 大衛希斯 蘇偉賢 16/03/2021

馬匹退役 / 取消登記
以下馬匹已告退役:-
馬名 Horse Name 烙號 馬房 退役日期
轉數高 HIGH REV C007 賀賢 16/03/2021
心心眼 EYE CANDY E062 霍利時 16/03/2021

C007

轉數快終於收皮

笨輝竟然肯收隻老嘢

有理由相信覓腸係無時無刻都f5緊狗會網頁

勝在有方 — 方駿暉

冠寶駒再創功業

「冠寶駒」上季尾和今季初於谷草得二至四名的水準只值四班中級。但大前仗初跑谷草一哩，步速不算慢，考驗氣量下竟能氣走當時甚銳之「成才」和翌戰能勝之「馬爾代夫」，極難能可貴。所以再出順利連捷，蹄下敗將「勁力威龍」稍後也出頭，確認贏馬非僥倖。最近遇上超慢步速，仍能以終極時速22秒97衝贏其後分別再勝之「贏科超影」和「芙蓉莊」，屬非一般四班頭馬，確認已成為新興路程專家。四歲PPG只跑了十仗，處大熟黃金期而銳氣正盛，可於此程創一番功業。今次隔五星期再出，上班少負十磅，跑法夠機動，可保同程不敗。

「星運明爵」前仗屬強組亞軍，上季初可在谷草千八跟「龍鼓飛揚」單打獨鬥，久別重返此場地可憑新鮮刺激爭W。

第二場 5 福滿寶 11 仍然贏 1 蝦餃燒賣

第八場 11 冠寶駒 5 星運明爵 9 電訊巴打

屌你老母靈車 買唔切就秒goal

我又何嘗唔係呢

好撚煩
心諗買唔切咪等一陣屌個主W囉
就黎秒入

6612
16-03-2021 17:59

半場主客和
星期二 1 全北汽車 (主) 對 FC大邱 (客)
主 @ 2.00
59分

賭神

佢馬會金牌pr黎

佢打幾份工

你都有份啦日日貼贏飛

我第1次

我對左 半和

串左現代半主 俾人禁屌

等死

我尾關上盤

屌返注靈車先
2.14爽撚過買盤

1947準時上黎

屌你老母靈車

你唔好咁黑心好無

點解我會買現代2.5b

轉數快只係3班頭馬

【進階選項】福盛谷草爆得起

aka俾人屌到傻

我要攬炒

輸左今晚無得賭啊屌你

【張基焦點】知道必勝轉場變身

快d黎陪我

唔阻你同南狗了

加多雙筷者

蔚山食屎

【寶馬香港打吡大賽】田泰安將夥拍「將王」角逐打吡大賽，他讚揚此匹系出名門的佳駟可能是他來港從騎以來最佳的打吡坐騎，期待週日「將王」能為他帶來首個寶馬香港打吡大賽的冠軍寶座。🔹田泰安訪問：

🔹 最後三日，投選您最喜愛的打吡之星：
🏇 優先出賽馬匹名單：

#ShatinRacecourse #GoRacingHK #香港打吡大賽 #四歲功名一生一次 #四歲馬系列

我輸晒

只要有心

人人都係不死人

幫七色sir jer爆隊垃圾

蔚X食屎

聽晚2倍補中點睇

啱！有個蔚字都要食屎！

好波

我會輸哂囉

你睇下靈車幾正氣 屌你老母蔚山

我唔想煩賭2.5/3算

攞返個本算

威星神駒，輕鬆贏呀！

你唔係上次完場已經講補中咩

我真係屌你老母呀

你又全格

依家d人贏錢都屌老母咁惡

贏突

最緊要係氣勢！

食屎啦南狗

得2-3倍我唔會賭

又做威水

我睇係廿蚊馬

留比蔚字頭賭
反正最後都係我輸

佢賭乜你跟會唔會開心啲

屌佢老母現代入未，唔好阻住得唔得

佢又係賭神駒 我又係賭神駒
咁點解我賭果啲輸哂？
呢個世界公平咩？

威星神駒俾個披你仲想點

黎緊有cheltenham festival

咁即係我錯？

我哋個啲全部錯？

1場4
Excelebration個仔
竟然夠長力

有時真係好明方蛇果種委屈既心情
成日比人怨禮

好多跳欄馬個老豆都唔係跑長

一陣真係要睇吓
對呢d跳欄馬完全唔認識

頭場應該係香港時間9點20分

有冇link

ITV4應該會播，翻到屋企睇睇，有既比你

一齊睇？

sure，海外組會自動上水架啦

金槍要讓佢幾磅喎

Free Money

個hash tag好串喎
但係daring tact上場g2都輸

當初話嚟香港已經用呢個hashtag

上次輸人
原裝配搭既你預松山留喺尾直路fing出去

Despite worries that COVID-19 protocols would mean an absence of long-range international visitors to Royal Ascot, Godolphin have revealed plans to target the Diamond Jubilee Stakes with star sprinter Bivouac.

Trained by James Cummings in Sydney, the four-year-old son of Exceed And Excel is set to chase his fourth G1 victory in TJ Smith Stakes at Randwick before being shipped to Europe in a bid to enhance his stallion credentials at Ascot.

“A tilt at Royal Ascot’s prestigious sprint is being eyed before he joins his champion sire in the breeding barn,” said a Godolphin press release.

Bivouac posted spectacular victories in both last year’s Newmarket Handicap and the Darley (VRC) Sprint Classic over the straight 6f at Flemington.

He will be retired to Kelvinside in the Hunter Valley; new sires Pinatubo, Ghaiyyath and Earthlight will also shuttle to Australia later this year.

全地球最高分短途馬

Bivouac William Buick

我哋香港都有Classique Legend Zac Purton

幾時去Royal Ascot

何妖痛失千二坐騎

我成日都明佢

不如叫露營友4月尾黎提款先

大家信唔信Diamond Jubilee 開飛Bivouac已經冇2-1

呢隻唔同蔚藍海角 起碼識轉彎

2021皇席錦標邊隻呀？
福逸 係你呀！

搵咩人

主副帥/法國區主帥都唔會嚟

佢嚟試閘

我哋馬po都有蔚藍海角

吸完吐露港廢氣返去掃哂

識貨

睇住Battaash嚟食

上年巴特殊好屈機

如果唔係星球馬/佢自己發脾氣/場地唔好

佢5F根本係好超

4月 短途錦標 w
4月 主席短途獎 w
6月 皇席/金禧錦標w
7月盃 w
抖抖
10月 短途馬錦標w
12月 hkir w

仲以為得我同你睇
好在仲有田蛇

bivouac已經被底出到唔識跑咁

咩呀 梗係去跑紀爾斯幫高佬新大爛財報仇雪恨

唔通開Space Blues

@七色

不如話我福幫Frankie贏七月盃

唔奇呀

大運財rip

係都用神蘇啦

又底出

藍衫真係有好多馬

仲短途馬，梗係英國冠軍短途啦

拉埋A巴宮巴啦

杜宛欣

買咗the everest位未

可惜贏完冇得去埋美國

唔洗咁早買，問川河系拎咪得

唔緊要啦
黎香港贏人和家興都ok

幫人和家興贏生涯最後1W

同連連歡樂一樣呃錢

垃圾

串到

贏晒兩場Royal Ascot短途G1嘅冠軍上水

咩話？神業想嚟跑女皇盃 騎師會搵番香港既
睇嚟世一中山黎水係機會了

今日生日串撚到

R7 銀河飛馬 (覓腸)

R9 知道必勝 (波利)

R7 年年旺（綠木）

R5 噴火龍 （なつめみお）

R4 信威王子 (bot)

R7 辣臣 (俊歡騰)

R9 艮志騰雲 (天堂之門)

R4 仲得威 (烽煙)

R8 行雲流水（大外一氣）

R8 電訊巴打 (saho)

R5 西利哥 (華可可)

泥水

R5: 特醒 （惠）

R2 仍然贏 (宮)

R7 辣臣 (蔚藍海角)

吳宗惠

惠

saho巴

R5: 特醒 （憲）

呢隻贏硬

竟然唔揀神駒

@7色

7蛇要

Supreme Novices' Hurdle 七歲馬已經12年未贏過
睇下Metier同Blue Lord

杜拜馬台播緊

R8 肥仔威威 (潘頓)

有人揀左喇

R7 辣臣 (俊歡騰)

揀過啦

R8 星運明爵 (奧書)

我都係撐APPRECIATE IT

自膠
R8 肥仔威威 (心靈投注)

blue lord當係north lord咁睇

R9 知道必勝 （蜻蜓點水）

頭先見佢地重播緊美國同日本馬

下場要當siskin睇

ruby walsh

俾人揀左 改R4 樂天派

呢個好笑

6號件衫咁似明欣賞既

你跟format寫多一次就ok

6號件衫好似明欣賞

撞gay

R2 寶成智叻 (七色)

S1-5 加踏步 (新力必)

今場你邊隻，我1，加洲巴3 7

好似係tiger roll個馬主

咪tiger roll個件

我要2

牙佳:四重彩配腳

盡歡騰個仔果然走先

R4 驍鎰 (蘭仔)

大差

贏幾條街

APPRECIATE IT

R2 寶成智叻 (智高無上)

唔知隻3有冇事

R4 箭意 (南珠)

精選迷返次肥鬼先

冇事

R7 亮先生 (中出大俠)

SHISHKIN點輸

又黎？

咁都有p

R3 手牽手 (切柒)

賭緊外?

Allmankind指定第二?

似係，不過得個5隻

paul townend贏完頭場
呢場攬實隻4先

原來係sea the moon個仔

想睇佢係咪下一隻sprinter sacre/altior/Un de Sceaux

R3 創科先鋒(Priestgod)

R1 靈鋒 （真心呼喚）

睇佢既贏馬姿態就似係啦

6-1-4 三重?

一陣開條23q

R9 英之星 （梁家俊［無傳承］）

呢個台冇沙圈睇嘅

無人整合？

仲有十分鐘

R4 勁瀟灑 (蔚藍海角)

R3 活力爵士 （屠）

R4 樂天派 （蜻蜓點水）

wait

R6 神舟寶駒 (艾力臣）

個馬場好大

Aintree仲大

👎👎👎👎👎👎

點解唔整個閘箱

冇意義去整跑咁長，要帶自然會企前面

比人揀咗

17/3馬PO精選:
R1 靈鋒 (真心呼喚)
R2 仍然贏 (宮)
R2 寶成智叻 (七色)
R3 手牽手 (切柒)
R3 活力爵士 (屠)
R4 信威王子 (bot)
R4 仲得威 (烽煙)
R4 驍鎰 (蘭仔)
R4 箭意 (南珠)
R4 勁瀟灑 (蔚藍海角)
R4 樂天派 (蜻蜓點水)
R5 噴火龍 （なつめみお）
R5 西利哥 (華可可)
R5 特醒 (憲)
R6 神舟寶駒 (艾力臣)
R7 銀河飛馬 (覓腸)
R7 年年旺（綠木）
R7 辣臣 (俊歡騰)
R7 亮先生 (中出大俠)
R8 行雲流水（大外一氣）
R8 電訊巴打 (saho)
R8 星運明爵 (奧書)
R9 知道必勝 (波利)
R9 艮志騰雲 (天堂之門)
R9 英之星 (梁家俊[無傳承])

七色sir唔揀神駒

R8 將耀 (金世正)

R8 追風驥足（智高無上）

SHISHKIN

金衣公子輕鬆到

前面兩隻燒死自己

Cba又輸半分

pq

下一場跑16隻

三哩grade 3慢慢跑

開始眼瞓
睇多一兩場算

大熱達心星衫

其實佢寫grade3
之後又寫class1
即係點解？

今日啲grade 23：40就完

同5着のキセキ（牡7、辻野）も同レースを目指す。辻野師は大阪杯（G1、芝2000メートル、4月4日＝阪神）も候補に挙げた上で「香港をメインに考えています。（騎手は）現地で探すつもり」と説明した。

神業都黎跑女皇盃，騎師係現場搵，但邊個會接手

R8 冠寶駒 (人一世勿一世)

我覺得似彪形猛漢多d

泥水ok？

太夜

三個法國佬 部能 NIGGA 屎忽窿

class 1 只係一種分類方法，冠軍錦標其實都係class 1
再分group 1,2,3,listed咁囉

都話世一黎水

部能我認住佢單野打比之後審即釘

將王係打吡表現好的話田雞應該會繼續騎，不如俾波仔然後再試下逃多次算

日本馬怕晒大阪盃果3隻 搵香港做出路

咁grade又係點解？

某雷打手們：咁樣頂死隻資本家 抵佢比人釘牌

柒俊 泥水 小器 蔡頭

呢個就唔清楚，應該叫法唔同啫，好似美國都係graded/stakes races

即係group

R7 公証福將 (大衛希斯)

即係grade3=三級賽

條女好似幾好

蔡頭今日試咗馬克羅斯
唔知會唔會俾佢騎

rachael blackmore？

可以咁講

隻馬好似退晒步

係，三十幾啦

應該除左松山弘平 冇其他本土騎師肯嚟
翻到去又要坐14日
松崗正海番到坐完14日 影都冇埋 休業休到而家

戴左口罩幾好
我都3x啦

今場揀11先

R8 追風驥足 (當天沒有雪花)

9號威霸龍

3

有排跑

17/3馬PO精選:
R1 靈鋒 (真心呼喚)
R2 仍然贏 (宮)
R2 寶成智叻 (七色)
R3 手牽手 (切柒)
R3 活力爵士 (屠)
R4 信威王子 (bot)
R4 仲得威 (烽煙)
R4 驍鎰 (蘭仔)
R4 箭意 (南珠)
R4 勁瀟灑 (蔚藍海角)
R4 樂天派 (蜻蜓點水)
R5 噴火龍 (なつめみお)
R5 西利哥 (華可可)
R5 特醒 (憲)
R6 神舟寶駒 (艾力臣)
R7 銀河飛馬 (覓腸)
R7 年年旺 (綠木)
R7 辣臣 (俊歡騰)
R7 亮先生 (中出大俠)
R7 公証福將 (大衛希斯)
R8 行雲流水 (大外一氣)
R8 電訊巴打 (saho)
R8 星運明爵 (奧書)
R8 將耀 (金世正)
R8 追風驥足 (智高無上)
R8 冠寶駒 (人一世勿一世)
R9 知道必勝 (波利)
R9 艮志騰雲 (天堂之門)
R9 英之星 (梁家俊[無傳承])

4/4 馬會播大阪盃

咁外仔邊個騎

世紀大戰點會唔播
鐵鳥VS放聲VS戰舞

有賽馬泡泡既咪搵啲喺杜拜既鬼佬騎

輕鬆

跑人多過跑騎師

1999
跑人多過跑馬

勵志到，第5次跑呢場終於贏

28/1

TRY TRY TRY TRY TRY

R1 君臨大地 (方嘉藤惠)

道歉誠

鄭俊偉威霸龍

8號閒話一句

你已獲邀請參加以下兩項賽事, 有興趣既可以隨時參與.

(第四季) 連登獨贏王賽事 2020-21 #馬膽王 #獨贏王 #披士王

(第四季) 連登披士王賽事 2020-21 #馬膽王 #獨贏王 #披士王

10啦

靚女騎師

goshen原來先五歲，成咗名咁耐

7號by doctor dino
喼神！

原來未輸過

比巴度騎過

同10，今日大熱2W1Q

係喎

最驚高仕登劏

3？

摩加利

揀7
相信喼神同巴度

ITV個新版面幾靚，平地賽請繼續

聽日馬雅係咪終於開齋？

HONEYSUCKLE

靚女勁

輕鬆，高仕登轉唔到彎

中q就係咁簡單

原來係first champion hurdle female jockey

拎條鞭扑頭

恭喜rachael

隻馬好cute

17/3 馬PO精選:
R1 靈鋒 (真心呼喚)
R1 君臨大地 (方嘉藤惠)
R2 仍然贏 (宮)
R2 寶成智叻 (七色)
R3 手牽手 (切柒)
R3 活力爵士 (屠)
R4 信威王子 (bot)
R4 仲得威 (烽煙)
R4 驍鎰 (蘭仔)
R4 箭意 (南珠)
R4 勁瀟灑 (蔚藍海角)
R4 樂天派 (蜻蜓點水)
R5 噴火龍 (なつめみお)
R5 西利哥 (華可可)
R5 特醒 (憲)
R6 神舟寶駒 (艾力臣)
R7 銀河飛馬 (覓腸)
R7 年年旺 (綠木)
R7 辣臣 (俊歡騰)
R7 亮先生 (中出大俠)
R7 公証福將 (大衛希斯)
R8 行雲流水 (大外一氣)
R8 電訊巴打 (saho)
R8 星運明爵 (奧書)
R8 將耀 (金世正)
R8 追風驥足 (智高無上)
R8 冠寶駒 (人一世勿一世)
R9 知道必勝 (波利)
R9 艮志騰雲 (天堂之門)
R9 英之星 (梁家俊[無傳承])

R3 手牽手 (切柒)

基撚到

唔知隻10遲吓有冇機會做媽媽呢？

第二班1600米：「喜駿駒」大前仗在莫雷拉胯下開齋，近兩戰夥拍潘頓獲一冠一亞，今仗回配雷神，潘頓同場則策「美麗笑容」。

阿般=士啤呔

一定得啦，跳欄母馬

仲要未輸過

阿般做唔到磅啦

就算做到都唔會俾佢騎

預咗

同場仲有足金好球包裝太保

遺材味濃

我估唔到潘要美麗笑容

旗幟輝煌應該做唔到磅

All three Grade 1 winners so far
@CheltenhamRaces
today were all bought at the 2017
@tatts_ireland
Derby Sale - Appreciate It was the most expensive at €60,000, Shishkin cost €28,000 while Honeysuckle was an absolute bargain at just €9,500

120做到

潘識預知未來? 84分實係120磅?

9500

香港D馬幾錢隻話

好撚搶口

係喎 美麗笑容95分

聽聞將王要20M hkd

西正賭不賭歐聯

電路一號

你唔比呢啲價Coolmore點會放良血馬比你

the owners of Shishkin, The Donnelly’s have donated £10,000 to the WellChild charity

家品大王

好人好事

希望唔好切j

揀8
靚女加油

執到G1嘅咪唔使囉

咁都切個馬主智力應該有問題

隻馬唔錯啦，自己賺返到養馬費，你睇吓電路一號，獎金都cover唔到咁耐養馬費嘅一半

都未到三月尾岳伯仁咁快已經要啲馬出嚟跑

方:單打獨鬥 賽績優秀

好精彩

啱啱睇幾時跑高松宮睇到
放聲2000夠唔夠氣量
不過佢1200-1600贏到 好似金狗六十
可惜金狗個人渣良狗主好乞人憎

Concertista 死跟Roksana比Black Tears 劏

之後嗰場廿幾隻

訓覺算

原來撞咗精選

royal ascot啲尾場feel

都係grade3，尊重下

聽日queen mother chase

今晚賭乜

聽日睇跳欄啦，香港馬收皮

鏝城角細

聽朝有場波個主隊叫十月十二日

你似問廢話

點解唔開屈福特

開JEFF KIDDER 80-1

BTW大熱都有第二

都話係royal ascot 尾場feel

大熱6場3W3Q，準到爆

咁grade 1嗰幾隻又好上風

尾場大熱指定前二得唔得，外圍而家應該苦瓜臉

我都想問

熱門日

三大熱門三重

賽事配搭｜周日打吡賽馬日 雷神確認回策「喜駿駒」與「美麗非凡」

沙田馬場周日（21日）進行一年一度打吡賽馬日，設有十場草地賽，騎師巫顯東停賽，以及彭國年與見習生周俊樂刑滿復出。

戲肉四歲馬系列尾關2000米香港打吡：「幸運快車」近三仗均配田泰安，今場換上賀銘年，田泰安同場改策「將王」。

「銀馳」上仗在莫雷拉胯下開齋，雷神一早揀騎「達心星」，前駒由蔡明紹接手策騎。

第二班1600米：「喜駿駒」大前仗在莫雷拉胯下開齋，近兩戰夥拍潘頓獲一冠一亞，今仗回配雷神，潘頓同場則策「美麗笑容」。

何澤堯揀騎由自己新勝的「包裝太保」，棄騎由自己輸開的「輝煌星」，後駒易配田泰安。

第三班1200米（第二組）： 「鑽飛龍」上賽配史卓豐跑第九，今場轉由潘頓壓陣。

第三班1400米：「美麗非凡」上仗配賀銘年跑梗頸四，今次回配贏馬拍檔莫雷拉。

第四班1400米：「駿益善」近四戰配巴度獲一冠兩亞，今場改由潘頓主轡，巴度同場轉策「大眾開心」。

賓X馬真係搞到我又愛又恨

皇家馬德里

南珠又中

大家早晨

華SIR 早餐未

無心機食

係丫 我錯啦 我衰我衰

點解

仲係好嬲點解咁對izone 班女

各位早晨

嬲咩先
嬲佢地合約完？

同意佢地張約應該完，不過可以安排得好好多

早晨 兩位主持

冇辦法啦

上次佢哋香港開con
華蛇有冇睇呀？

67

遲到

今晚羊六寶炒鳩個老細啦

有

我都有

未度

今日一棍馬！

邊匹

打開個騎師表 搵潘頓就會搵到佢啲一棍馬

想大賭年年旺

今晚想賭新蛇
大金庫 年年旺

鬼佬拿你好

JRA鬼佬PR講到明神業嚟做步速
段段開快金槍輸九成

慢閘就88啦

狗會係咪要問話

入直路斷硬啦

呀方駿暉你又認得我？

咪就係咁囉

神業仲唔退
賣去韓國屌女啦

巴基斯坦歡迎你

樓下呀必會報上來係邊個邊個
唔好成日話我cut線我冇權cut線

我想講下第7場7號 威星神駒

咁我地18馬膽都係要左呢隻威星神駒
上場沿途包尾末段逢馬過馬
今次排番個內檔 應該都可以補中既
作為我地Super！18馬膽既一個提供啦

你哋啲水準真係真係超高呀

第一場就狗餅爬行大賽

頭先柒俊
專幫何良贏馬

有啲想要何良q

1 2 3 5 四重

五班王者只信何良肥鬼

方sir

仍然贏又撚

一於單棍何良肥鬼

仍然輸

上場26下車輪bin先得第4買嗰個都on9

拖埋12

呢隻邊到靠得住

表現難以接受。賽後檢查發現氣管內有大量血液。更新：左前腿肱骨受傷及右前腿第三掌骨脛部疼痛
雪茄今季凍過水

我又-40

2.6倍你買埋我嗰份

細潘得返十倍

五班2200 大利放頭

紅寶金堅 苗禮德 快操 沙田 全天候 27.7 24.3 23.0 (1.15.0) (田泰安) (伴跳馬)

快益善 沈集成 快操 沙田 全天候 30.1 25.4 (55.5) (蔡明紹)

理想回報 沈集成 快操 沙田 全天候 29.7 25.4 (55.1) (潘頓)

競駿天驕 沈集成 快操 沙田 全天候 26.7 24.5 (51.2) (黃皓楠)

葵涌精英 丁冠豪 快操 沙田 全天候 29.2 25.7 (54.9) (史卓豐)

足金好球 丁冠豪 快操 沙田 全天候 28.2 25.8 (54.0) (蔡明紹)

王者奇兵 姚本輝 快操 沙田 全天候 30.1 24.7 (54.8) (田泰安) 金莊令

綫路豪傑 姚本輝 快操 沙田 全天候 30.4 27.8 (58.2) (馬雅)

宇宙英雄 徐雨石 快操 沙田 全天候 27.0 23.2 (50.2) (黃俊) 皇龍帝國

皇龍帝國 徐雨石 快操 沙田 全天候 27.0 23.2 (50.2) (彭國年) 宇宙英雄

進優自在 徐雨石 快操 沙田 全天候 30.1 25.7 (55.8) (馬雅)

牛安

檔位主宰一切

睇早著先機睇得好辛苦
見到阿佳個樣咁

無哂前速啦

死隊咪得

佢同馬克入到直路邊隻冇先

悅驫好似好西抵屌

點解楊明撚今晚騎得仲多過shit因+廢波

咪又係冇分

今晚福盛100%

切柒俾料

返嚟囉

快啦札幌

我見八仔出左車錢津貼 ，allin左落去

買少隻

佢想同你手牽手

SAME

FC東京

馬匹易廄
以下馬匹經已轉換馬房:-
馬名 Horse Name 烙號 由 轉至 易廄日期
- E402 E402 賀賢 蘇保羅 17/03/2021

馬匹退役 / 取消登記
以下馬匹已告退役:-
馬名 Horse Name 烙號 馬房 退役日期
超跑王 THE DRIVE C479 容天鵬 17/03/2021

[精算赤焰叻蝦皇] 三月十七日谷草九場夜馬賽日討論區III

中柱

舊城屌你老母閪

2-1

又要基？

1001贏大錢

123

999

1001